簽臨時買賣合約前可以請請律師睇睇嗎?

係咪都應該請律師睇下份臨時買賣合約先簽呢? 因為都有法律效力。

可以

你有錢，成單買賣由頭到尾律師搞晒你一秒都唔出現都得

正常冇乜特別唔洗

岩呀
我平時都係助手同律師幫我攪

睇吓你買咩樓，有時班AA連查冊都唔識睇

問吓專業人士冇壞，少少錢

我通常會俾查冊份嘢 對家律師樓個名 同埋臨約俾師爺睇吓
有時查冊有啲嘢 經紀都唔識睇